feel到個靚仔同事準備向我示愛

嚟緊禮拜四係公司團年飯
個男同事呢幾日問咗我幾次出唔出席

佢之前已經特別關照我 同我share lunch又主動借紙巾畀我
呢家仲要擔心我唔去食團年飯
其實由佢平時望我嘅眼神已經知佢對我有啲嘢
而咁啱嗰日又係情人節
如果佢同我表白我係唔係要立即say yes？

你都係想我地話yes姐?

我想同你配種

初十先團年

最鍾意埋單
我都想 加埋我呀

不要演內心戲
大家都是男的
明刀明槍就可以了

唔知佢係咪認真

知你條死肥閪lunch唔夠食先同你share
真係食懵咗你

係 我有優良dna

你係咪絲先?我唔玩朱古力架

我初十先返工

教師 confirmed

就係要你呢種級數

你有無做過智力test啊
兩個人些牙一個lin廚啊
點唔夠食

唔笑警自爆

幫你諗埋what if啦

同我share lunch又主動借紙巾畀我
-> 咁我有d同事都會的 包括已經拍緊的

呢家仲要擔心我唔去食團年飯
-> 要數人頭呀!

其實由佢平時望我嘅眼神已經知佢對我有啲嘢
-> 自作多情

你帽咁陰謀論啦

唉 條友去到實食唒d肉啦

如果當晚食完飯又飲左兩杯
佢搵佢去開房奶西屌西 你會唔會制

死基佬

我哋都食齋㗎˙ ͜^˙

˙ ͜^˙

？？？

唔係啦